有冇巴絲報咗教大EdUHK Non-JUPAS ? (3) 願N手飯god與你同在

Telegram Group :

有冇巴絲報左教大EdUHK Non-JUPAS ? (1)

有冇巴絲報左教大EdUHK Non-JUPAS ? (2)

想報又未報嘅巴絲注意
官方講明優先考慮main round申請嘅朋友，second round報唔報得過就自己考慮啦
"After main round application, we will accept late applications till 15 May 2019 subject to availability of space, although priority will be given to those received by the deadline for main round applications. Applications will be considered on a rolling-basis."

截至3月21日以下科main round已出offer
second round未出interview
- Bachelor of Education (Honours) (Business, Accounting and Financial Studies)
- Bachelor of Education (Honours) (Primary) - General Studies
- Bachelor of Education (Honours) (Secondary) - Information and Communication Technology
- Bachelor of Social Sciences (Honours) in Global and Hong Kong Studies
- Bachelor of Social Sciences (Honours) in Global and Environmental Studies
- Bachelor of Arts (Honours) in Liberal Studies Education
- Bachelor of Health Education (Honours)
- Bachelor of Social Sciences (Honours) in Psychology
- Bachelor of Education (Honours) (Physical Education)
- Bachelor of Arts (Honours) in Special Education
消息來源來自各位巴絲，有錯唔好屌我
最後願Interview god, offer god, N手飯god保佑大家

offer god

多謝offer god
收到GHKS offer 了
但我收到其他offer
所以啱啱放返出黎了
大家接實啊
希望你哋都快d 有offer
唔好放棄Ar

轉左submitted第三個星期
中小數都仲未出offer

留名等second round interview 加中史offers

中教Offer God+N手飯求各位有其他Offer又唔想讀既放出黎拜Offer God

Offer god

小數啱啱check轉左做submitted
Offer god

咁遲都仲轉緊，睇嚟差不多派

宜家先轉?!

Status 有冇機會分段轉睇今日都無望喇

係啊 本身晏就仲睇到係selected for interview

無人放BU既話 應該都無人放中教
絲打有無搵後路

應該得返樹大

樹大見
諗住到時先walk in
唔得就去做m記

我可能五月前去報定 巴打你個分實夠入

祝我地收到中教offer

希望做到同學共勉之！

Edu offer god 求bafs offer 想問今年呢科係咪好少位

你地唔好去Tree U啦
陪我炸薯條可好

痴線 推得咁快
往年去到2已經完左

有冇人中研status 轉咗做submitted?

中史offer god

未轉

點解唔試下報City

City個分唔夠吧所以除咗教大樹大其他U都冇報

除咗三大都報曬

Edu報咗成五科

五科應該點都有一科中既

我以為edu穩當edu水泡
Edu當我憨尻咋

我報六科已經無咗三科科

撐住我班有幾個同學遲到jupas reg day前先收到offer

btw英教/語研dd出未

我有conditional offer 但係冇收到email 係咪正常

我都冇收到email ar
我都自己上返個網check
可能要accept 左有繼續嘅步驟同文件

你交左錢未

已收ghks offer
各位加油

都話已經放返出黎

Edu Offer God

我都2個星期啦

未

巴打唔好冧低

心已死唔日日check喇，等天命只會越失望
大家加油

我都想知

我諗都係
求City中文及歷史唔駛n手尾，又就到三月尾
日日上edu睇有冇轉，都冇心情做嘢

我地日日上黎叫春

通常in完之後如果佢想比offer你通常會幾多日之後先由interview轉成submitted？

通常condition offer係咪都係CGPA過3?

如果meet唔到condition offer，留位費係咪會退回?

請問如果交左eduhk過5000留位費，之後有其他大學的ugc offer的話，過5000可唔可以退翻？

no

Policy 係咪收左檔
完全無回音

係

我都報了城大中歷，這科冇interview ，真係靠gpa

知道大概要幾多gpa？

睇nonju資料庫有人收到offer

中文major好似3.7up 歷史3.4up 遺產3.2up
睇database睇到大概咁

佢寫interview黎 無填有offer

3.7讀city中文

City憑咩收咁高分

我都係睇database 同埋知人上年3.77入

我都覺痴撚線 中文黎講city真係

3.77入City 世界變

希望今年低D啦
CU BU 唔到 又唔想LING U 咪CITY

日日check但冇動靜留名

Offer god save me please

Me too

中數收我
感謝offer god

BTW, 小數有未?

+1 conditional offer
爸打係direct定condi?

（巴打），太興奮打錯字
同埋嗰status入面沒寫要幾分是否正常

conditional offer

要睇offer letter

offer letter 無寫係咪gpa 1.0 grad 到就得？

你收到信?

SS Offer god

中小數都有offer

想問下佢conditional offer 要幾多gpa係邊到有得睇

等信

status轉咗offer status定係收到offer letter？

offer status 應該係direct

Gcs offer god

我係就咁status轉咗做conditional offer offer letter 應該會遲啲先收到

status係offer confirmed 代表係direct offer？

好快收到 應該係轉左offer confirmed之後一日

同問

要睇offer letter 唔會係system講

封信無寫conditional gpa姐係direct

係呀 讀完就得
我個陣都係冇寫GPA

巴打你地個status係offer confirmed?
有冇其他巴打同我一樣status係conditional offer

所謂讀完係咪要全部科pass

係呀

send email問過教大office
對方回覆如果8月前仲冇收到offer個status會轉做unsuccessful ，叫自己時不時就上system 查下。
同埋咩shortlisted applicants 會有個人通知(如果冇理解錯

8月尾前(應該) (in August)

絲打真係好想要中教

main round果D呢咁?都係要等到8月先知?

今次真係要乞食了

係啊...中學到宜加唯一目標就係中教，但自知能力未夠唔可以有優秀於人既成績，一路只係平平封email仲有加自己想入中教既進取心同盼望希望到時有轉status既機會！

Main round都應該要等N手飯

即係突然間由offer confirmed轉做conditional？

都市傳說：比offer其中一個indicator係面試之後收到另一份email叫你up transcript
收唔到 = 90%收皮

咁如果N手飯呢？

我係submitted 之後就轉做conditional offer

Offer confirmed =direct offer
佢封信冇寫幾多gpa 應該今個sem all pass 就得

果啲係未up咋話？
初初仲諗住轉submitted穩陣點知

個陣我up左都收到

如果未in就叫你up transcripts 呢

有冇人報左special education
收到interview /offer未

GCS之前叫我up transcripts
結果都冇interview

中教幾時出offer，冇轉summited，而家好驚

我都係可能second round+gpa低

會唔會有可能直收Year1

知有人已經direct offer

唔係一早已經派咗offer咩？

即係轉左submitted都未必有offer？

聽聞係轉左summited 之後就等offer letter,我係20號轉嘅status，唔知幾時先有信 知道有朋友會放offer,接實啊！加油！

轉左submitted係咪姐係有offer嫁？

本身聽人話轉status就有硬咁濟 跟住尋日小數聽到有人轉埋offer status但我乜都冇仲係submitted灰撚晒機

之前有人話health education唔洗in直接收offer
send email叫你up transcripts唔會interview連offer都冇掛
GCS佢仲要係一個一個咁send，唔係Dear applicants就算

今日出埋letter啦 想問係唔係Final GPA (normally x.x) 個數字就係要求嘅分？

仲想hea讀埋呢半個sem

巴絲打低gpa都唔好灰 我2.82都有中小數direct offer
會掟個小數出嚟 接實啊！！

巴打介唔介意講講gpa幾多？

想問下依個點解，同轉status有冇關？到宜加中教都未轉但就一直有依句

轉咗status，但我都有呢一句，應該純粹同你講如果要update野就按”Admission Term”

明白，唔該巴打

想問下有冇人知道語研有offer未

3.5都高啊，放心一定有
唉唔知幾時輪到我

未有，身邊嘅人都未收到

仲未轉submitted

好彩 唔該你先！

我都仲未轉 希望大家做到同學！

Yr1想入中教 gpa3.6x有冇可能呀見有巴絲都轉咗submitted 自己都仲未轉好驚 雖然之前DSE中文都有5 但聽講CU/EdU中教唔多收yr1頹到爆

Second round interview 幾時派

好淆啲人話語研收好少人，希望大家做到同學
Edu offer god

我interview普普通通，所以我都好驚
聽講系好似收好小(10幾個？)
Btw 你中定英？

個日最少中英文都分別in左100個人 競爭都幾大下

中

有冇人幫到我

巴打收到叫你up transcripts封email應該係Dear你個名?

Special education 讀完冇牌，讀完冇用報其他edu科仲好

我係佢地打黎叫我up transcripts

我連interview都冇 就叫我up transcripts

PE offer god

冇

你year1？不過你邊間cc 聽日就啱啱好夠2星期，話唔定聽日就會有offer呢

希望聽日夠兩星期大家都收到offer
一齊做同學
Offer god

我都等梗

係呀。唔知巴打係咪in中教，上年中文教育係6月20號，俾個參考你～ 我覺得second round interview 要表現得突出先會收，因為其實好多offer已經係first round 派左..過來人表示加油啊

中教仲系冇轉submited，其實系咪有人冇轉都有offer?

唔係，轉咗先有
我都冇轉

轉咗都未必有

聽講有d轉咗係一定冇機（好似）

我記得有人in完中教九秒九衝過黎in英教
又唔係話特別突出先收既（當然要求會比first round高）
我second round 七月收offer 但係原來second round 入面我已經算早 我fd要去到七月尾先有offer 連offer letter都寄唔切

轉咗反而冇機？咁點收人

Ching 咁老定？

我帶曬頭盔喇

（好似）姐

轉左冇機 冇轉又冇機

但唔係交左錢個status就係submitted 架咩

Submitted 係處理中姐
不過你個分 submitted都有架啦
冇去interview嘅人都轉咗
唔通佢地又咩有咩

好不安
city已經冇理到我

揮手
一樣

City派左啦咩？

求英教消息

中教offer god

有冇人知language studies english major派左offer未
offer god plz

有人話派左啦喎

吓 咁唯有拜n手飯god

我冇

你係咪一樣selected for interview?

冇理由放流料掛

系啊

係 好絕望望住依三隻字

同問（幫人問）
雖然我地dept出名做嘢慢到...我今年請假唔去一個assembly都用左一段時間（+幾個電話）先批

有冇人late round submission

你咪個日同我傾傾下突然轉status個個 點解會咁㗎可能你係waiting list呢

有同學中研轉咗（好似）

話時話有冇人試過入個網個時變左殘體字，入到去會咩都冇，我已經試過幾次，最後隔幾個鐘入多次先冇事

利申：我冇轉到

巴打應該係禁錯咗內地應屆高考生生適用果個

唔關事，我重複入多幾次就會轉翻英文，我咩都冇禁，一直都係同一個網

可能巴打你地遲啲會有offer呢 唔洗咁灰嘅 開頭我見post啲人轉左做submitted我都未轉以為一定唔得 點知最後好遲先有 未到最後一刻都有機會

巴打你最後點聽人講到轉submitted有硬 點知
想死

Clear browser cookies就即時搞掂

望就咁望但唔知等到幾時先係問題

仲係個三個英文字

希望在明天

一交application就係submitted ，點解要問有冇轉

收到中數封信啦

你有interview?year幾？

轉嘅定義係submitted—>selected for interview再轉返submitted先叫轉status

有今年yr2 要讀返yr1

我都係

小數要個半月

灰到爆

係半個月先轉status再半個月先出offer

舊年 late round
仲諗住自己冇機 accept埋sf offer
跟住先出interview

點解policy in咗成個月1d消息都冇

新科 可能要多d時間 估炸

有冇過往好遲(七至八月)先轉status 既巴絲可以分享下自己經歷，表示日日都對住三個英文字好灰

想問下你咩科，最後係咪揀教大

英教 依家讀得好開心

你上年係幾時submit late round 幾時有interview,係咪asso yr1升yr1!🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

11/5 submit
7/6 收到 notification
20/6 interview
6/7 收 offer

唔係

所以你係直入教大yr3?
你覺得自己interview表演係咪好好？
同埋你本身讀咩
多謝bro解答

所有BEd科都要Y1 entry

絲
Year 2 to Year 1 (BEd 冇得讀少d）
自覺interview炒曬粉特別係小組討論
本身business

啫係你以為自己唔會收到offer 但最後有offer?

係呀 但係我都係late round早收個批

interview god
中史god
LSE god
GCS
N手飯god

其實我覺得BED 收生有啲奇怪
我雖然唔知其他組in 成點，但我係我嗰組in得最差嗰一兩個，同埋我cgpa 唔高，但最後都比咗offer 我
所以我估可能有其他因素（可能係想報嗰科Dse成績？）

前幾日報左GCS，本來諗住7、8月walk in interview，gpa得2.98，希望有得in

Ptbf 叫兩聲嚟聽下

睇到咁多巴打話自己in得麻麻gpa又唔係太高都入到，btw八大non jupas嘅收生準則都係極度唔透明，分分鐘個考官見你生得幾靚仔靚女有老師相都可能會收你

剩係識踩低人嚟抬高自己，真係悲哀

之前佢話幾個星期後會知

still selected for interview

中教轉status未

絲打仲係三個英文字？

係呀喊岀嚟

絲打你都係？

係等食n手飯

明明我gpa都唔算低點解系都唔轉

語研英文轉status未

我都未轉

如果轉咗係度講聲

中教出咗offer了

Wow 唔知語研（中文）幾時有呢

頹左

想問下with a satisfactory Final GPA(normally xx)嗰個就係requirement?
同埋我本身dse冇讀到m1/2係咪要額外讀返啲野(小數）

冇記錯係第一年補返科calculus

如果asso嗰陣已經讀過呢?

我asso嗰陣都有讀 但佢寫係m1/2 dse2 or above

中教Offer god快啲轉走三個英文字好冇

有無巴絲報咗 漢語作第二語言
如果有offer可唔可以dum上嚟話我知下
好似無乜人講呢科
或者有無人知佢通常幾時派offer
我每日一得閒就睇都無轉

應該係之後再apply trans cred
因為教大credit transfer視乎offering department有唔同要求
不過通常都要B以上

恭喜巴打我仲係三個英文字]

幾時先會有email同我講congratulations

好快有架啦！！加油！

加油絲打 我應該會放 希望你接實

英教 offer god

我想問個status轉offer confirmed係指direct定係都係conditional offer？

接實啦

出左中教offer?唯有等n手飯

多謝巴打希望會輪到我有

中教有Offer啦

我都會放中教
各位加油

ching可以講下gpa幾多嗎？

收到咩offer 咁果斷放

有冇人報late round有消息

等到六月左右啦

希望佢哩幾日派 唔好等到四月啦

有無policy巴絲收到offer

3.6x

想問收到中教既人係咪都direct offer

Policy 同 ghks 都冇interview係咩事 gpa3.3X 教大都唔要我

未收到信，聽講信入邊會講，收到嘅時候再喺度講返

寫封email同人講？

email 話返比人地知

無

🈚️

語研英文未轉

佢完late round先會一次過叫人佢in

有無人知道cac+ bed double degree幾時出offer?

我報咗main round都未有interview

有冇巴打知道收到info day email代表啲咩？

information day封email係咪個個都有
收到兩封
一封有名一封dear student
我都係唔好諗太多

巴打個封都係有名？

有兩封
一封有
一封冇

問咗人 應該個個都有名
不抱有期望
就不會失望

收到Sports Science Offer 感謝主

幾時收到嫁 師兄？

今日

請問Tcsl 派左offer未?

我都見到啦

巴打 我地一齊等啦希望佢哩幾日派

Offer都未岀就send email叫人去information day係咩事好似俾侮辱緊咁有冇巴絲都係咁

收唔到email

懷疑有email 有offer

已經等到唔想等
如果唔得不如直接unsuccessful
都要準備好後路
日日都呃自己希望在明天

不要ff了，應該係人都有有

啱阿，好辛苦
日日一得閒就check status

Information day email 係點樣，我收唔到

啱呀好認同 寧願佢決斷啲 日日都提心吊膽咁check 真係就死

時間未到啫
各位撐住阿

我都有報死心

未send到姐唔好咁同埋info day都唔代表啲咩

應該個個都有 唔駛驚啦

有冇巴絲收到中史offers ？

你報個科係Faculty of humanities?

Language studies English

我都冇收到依封email... 係咪已經廢到有information day都唔想比我知

郁都冇郁過

唔好咁擔心啦，我都收唔到，但我已經有offer,加油

係有offer先無 information email

想問巴打報咩科 ？

加一，其實係咪未派offer?

我以為得我一個冇收到email

Psy

Policy 派offer 大家加油⛽️

今日in完music,感覺一股

想知幾時派offer

由頭到尾都係submitted ，冇變過

收到cityu中文offer,會放返中教出黎
大家接實了

可以講幾多gpa？

3.2x

下，3.2有city offer

想問吓DSE中文有5？

去info day會唔會加分

我有位師兄3.0幾 有cityu 英文offer 雖然係n手飯

有呀

我都覺得自己真係好好彩狗屎運

報城大歷史都未有結果

教大打嚟叫我up新一個sem result
係咪姐係有機考慮下 我訓身教大 好驚到頭嚟得個桔

你邊間asso，dse好高分？🙏🏼🙏🏼

嗰位師兄dse英文係咪有5定ielts有7 ？

我都報咗
希望3.5有份收
Dse中史得4

本身英文唔差 讀國際學校 唔記得ieits拎咩

巴打幾時收到

一般in完
有offer一兩個星期就會收到信

四點左右

恭喜 巴打gpa大概幾多到

絲打點解要城大都唔要中教
我反而唔要城大要中教

3.4X

Yr1？

有無信，影黎黎睇睇

oh 佢依個係自己faculty搞既
冇記錯佢依個係真係介紹faculty 唔係特登for nonju
簡單黎講就係全校info day有關FHM既資料放大到一日搞

我都冇

會唔會是暗示要我地下年再來

之前in完轉咗submitted 依家又改返做selected for interview 是咪冇機？
但佢前幾日又call我交official transcript

你咩instrument

啫係你個status由 submitted>selected for interview>submitted>selected for interview?

叫你交好似係有機 之前佢地都叫我交 交完之後放中小數嗰日就收到offer

咁你有冇即刻交返？

琴日decline左個offer 接實喇

polyu offer god

各位ching,如果成功in完大約幾耐會轉submitted?

人地faculty Facebook 好似有

放左咩offer呀Ching

中教要讀五年，cityu讀兩年就畢業，出去讀pdge加埋都係三年
仲有教大個位太遠了唔係好想住宿舍

係呀，dse唔太記得 best5好似19～20

冇啦 我地faculty既admin staff唔識用fb
啱啱check過最新係退修日

你識啲admin staff?

自爆既嘢唔講

有冇non jupas 啲消息？

琴日先in完一輪炸喎

啱啱交完錢accept offer 但係咪仲要等佢send email同寄信嚟？要等幾耐到？求解答

佢出offer同一日出信 之後reg day前會再send email

Music Cac+ bed double degree

但pgde好似好難爭

係呀
所以advisor叫校內四年制（例如語文研究）既同學
如果想做老師就寧願internal transfer入去BEd

知唔知Tcsl同語研（中文）㡬時派？

想問聲中教有冇機會派offer派到8月

我都好想知幾時派第二round

請問知唔知語研（英文）㡬時派？

感謝解答

收到中教offer thx god

巴打幾時轉？

好似係

你都係中小數？收咗offer?

我同學校申請返 要等7日寄過黎 好怕依家會唔會派哂

啱啱

絲打加油 希望做到同學

仲係三個英文字已經心灰
巴打GPA幾多？

想請問下大家如果佢打比你叫你upload最新個sem成績
你upload完需唔需要打比佢同翻佢講
定係喺度繼續等
利申:in咗3科都仲係嗰3個字

知唔知ges有人轉status未

Year one
唔低＞3.5

Tcsl 轉咗submitted

我岩岩3.5希望下個到我
你收之前有冇轉到submitted 先？

好高2.9X無機啦應該

有

如果未in就叫你交呢

想問gpa如何？

中教Offer God 真係好想讀見住都係GPA高嗰批有/轉status覺得冇機。

2.9X 舊年教大sf去到最後都好似冇收

轉左但佢派offer比我 我都會放

你係status 轉 submitted 定conditional offer?

吓有ching講過3樓下舊年都收過

中教wo
不過唔好放棄啦
中教 語研完全冇轉過

因為我學校舊年好似有3以下既入到去
係啊！大家都要撐住

我都轉左submitted，係咪正常黎講咁就穩有offer？

我記得你係SS,想問你邊到搵到payment information? 因為我仲未收到信

聽講就係
當然希望係

Edu 個online system到，入到去個status會變左offer details，㩒入去就有得簡接唔接個offer，payment information 我係問fd，佢叫我去ATM到搞，不過我今日都收到信，入面都講曬詳情
Btw sf真係好貴

加個tg傾？

可以

中教係唔係跟gpa派架，點解我gpa唔低都冇唔通衰interview

我仲要生得樣衰

如果果科收超過佢果科non ju嘅最多人數就要等人放番offer出嚟
利申本身submitted左但初初派offer冇我 但最後今日收左offer
祝人人有offer

Ching收到邊科offer?

有無tg gp

小數

多謝sport science offer god

如果要讀埋summer sem 8月尾先出到CGPA算唔算meet唔到conditional offer?

self-fin 收左~THANKS EDU OFFER GOD
只望今個sem既gpa有3

收到Chinese major offer

yes

gcs?

你asso year1 or2

唔算 佢offer letter會有你要證明你fulfil到condition既exact date

Congrats

佢寫7月

巴打收到咩科offers ？

LSE

最好打電話問佢地點處理

想問宜家報Late Round 仲有冇機？

Year1 Sem 1 GPA 3.0

會放嘅 接實。

我語研英文
代其他同學仔多謝你

Year1得3.0好大機會唔得

Year2話就勉強夠既

收到Sports Science Offer之後個心定晒,啱啱交左$5000acceptance fee, 祝大家都有Offer啦, Thanks Offer God

收到offer未交錢
想問個取錄條件係咩

等收信先知

個個唔同？

想問問信大約幾耐有

如果你轉咗conditional offer等1-2日就寄到，佢會即日寄信

有機會唔同

希望過3就得

麻煩曬繼續努力

佢寫係conditional offer

係咪通常year1 entry都係direct offer

有冇人知cac va派左offer未

語研 offer god

下年記得早d 報名
late application 可能會搞到你失去好多選擇

路過善意提醒

Edu U 只有教育值得讀
其他唔讀也擺
如果真係得non edu呢個offer, 要好好諗點樣未來幾年裝備自己

教育系都要諗點樣裝備自己
非教育真係狗也不屌

中史仲係三個字，越來越驚

我都係direct offer 咩requirements 都無寫
所以嗰要求係reg day出現？

有冇人知BEd science出左offer未
驚冇書讀accept左SF個health education會唔會有影響

Policy 係咪無撚左

係咩黎~小弟見識少

做同學xd

要努力啲衝埋依年半多謝大大提醒

中文定英文？

Edu得幼教值得讀其他科好難搵教席

asshole仔？
香港隊？

兩科收哂

想請問下各位巴知唔知 ICT係會問咩嘢問題？成個行程係點樣噶...

咁可能只係因為你未交

收到？

應該未派，仲係三隻字

gcs offer god

ICT offer god

我都想

我就18 in
仲未有消息

Speaking team

大大你老母

我都係 大家共勉之

但係只係self financial 好貴
加上self fin成個二等公民咁 hall都冇得住

我覺得教大對自資已經好好起碼比起其他院校
好多堂其實都係ugc sf一齊上

星期六打去department問嘢會唔會有人聽?

Ching好熟想問知唔知submitted之後大概幾日會有消息？

科科唔同架喎你最緊要就係睇下有冇同科嘅收到offer 有嘅大多同一日 如果唔係就應該同我個情況一樣我就果陣額外等多一星期

咁如果4呢

已經好有參考價值，唔該曬

我想問如果DSE當初中英文冇3嘅係咪可以去死啦

仲候selected for interview 好驚呀
offer god

有冇人語研英文仍然係三隻字？

想問而家先報edu會唔會好遲聽人講special edu early round 有200人ingpa得3.6

佢個網話會先考慮早報名嘅學生，你自己諗，咪報咗先算，始終都係有機會

4嘅試下玩下
你想報咩科

Me

冇人science?

Edu PE 而家仲會唔會派interview
自己戇鳩啱啱先更新GPA
利申: Year 1

va second round interview出咗未
我只係遲main round幾日報

完下一round先一次過出interview

語研中文係咪派咗？

fk

派咗

Bafs

係唔係未派曬
如果你之後有，係度講聲

點解咁講

唔熟呢科
但試下無妨

Psychology 係咪派哂

教大admission有樣嘢好就係唔會因為accept左一個offer唔派其他offer

我依家都仲係selected for interview見上年係三月尾出offer好灰心

有冇人可以話我知ges呢科點

伏
識讀緊嘅話乞食

上年好似早啲in
我都仲係selected for interview
不過已accept 另一個offer了

有人派左？

社科好多都係乞
冇辦法

多謝語研offer god

恭喜 想問巴打gpa幾多？

3.2幾

好想喊 咩都收唔到

有啊
Telegram有個人上個禮拜話收到

中文？

以為英文
星期日都派

巴打喺幾時轉status
跟住轉完幾耐收到offer？

我仲係嗰三個字 但呢到好似未有人收到英文喎
其實會唔會未派架

聽日星期一有人返工
每日入去睇都係三個字

啱啊 唉好驚冇

我係28號收到既

恭喜！

唔記得 無日日望status

十分鐘廣東話小組討論
「兩文三語在香港的重要性」
明明in完感覺表現得幾好
點知無offer

唔怕自爆？我in完之後覺得自己發揮幾好，但係絕對唔到一定要收我既程度囉

一組有5個，講題目都唔會自爆嘅

仲諗住sec major 選擇ges

唔係general studies 咩 簡寫咪ges ？

ges = global and environmental studies
gs = general studies

係會輸蝕小小
有冇考ielts gcse 個D
你gpa 點先
同埋你報咩

比個參考你 我英文得2 asso year one 收到offer

你收到咩offer
year 1 gpa 好高？

我都係YR1 中文2左 但都收左OFFER gpa唔高

我報咗中史
ielts嗰啲冇考啊
gpa又得2.9x連3都冇

我都打定輸數，可能要讀sf top up

唔好意思lor
係eduhk 讀書都唔知...

我同你情況一樣 中教中史都未有消息

Ching gpa幾多先

我中史都未有消息，英文dse都2，已報五月份考ielts ，最後一個sem，得2.8x。真係希望收到offers

負皮我? 第時唔好係edu 見到你地

ok

無知真可怕

未聽過有科

理撚得條傻鳩
識人英文2 ielts 5.5 gpa 3.4x都有中教offer

我英文2 冇ielts 3.2 都收到中教offer
教大重interview>gpa>dse

點解我中教 語研一個都冇
點解我要生得咁樣衰

exactly! 特別係教育科
入到去interview既話大家機會都一樣 真係好視乎你點present自己

利申 出offer既時候 cGPA=2.44

其實要點樣先俾佢覺得你適合讀教育

2.44都收堅？

或者用英文科做例子？

當然要show到自己對語言既掌握啦
critical thinking呀留意時事大方得體都基本嘢

但係佢都重視
- 會唔會跟指示做嘢（佢直接係instruction話你唔跟佢比個格式講係代表你唔留心+唔跟指示，對評分有負面影響）
- 留意受眾（細心d睇選段既footnote就會發現所有朗讀篇章都係青少年讀物，唔係朗誦詩歌/讀兒童文學，所以太浮誇反而唔好）
- 尊重+聆聽其他人，並給予回應（小組討論題目要求一定人生閱歷，例如我個陣講大學應唔應該有體育堂，所以未必會出到係同一個處境既自身經歷，好多時候大家都係亂吹。但係無論人地點回應，都要理解人地點解會有咁既idea，而且acknowledge佢哋既諗法。）

居位未來老師，為人師表後，大家會點樣分享自己求學經驗？

呃你做咩

Psycho幾時比offer我呀

hi ching 我記得你舊年都有報non ju?
你今年gap左?

竟然記得我
因為asso個GPA唔係咁滿意
入左樹大psycho讀緊第2個sem
想試下asso + 樹大一年gpa搏返入8大

oh 明白了
希望下年見到你啦

我只係未聽過有人可以咁少gpa都收，你in嗰陣嘅表現應該好犀利

只可以話係勵志故事因為我本身係讀ugc degree 其實成件事根本唔應該發生

佢conditional offer唔馳 normally 3.0咩？

我收direct offer

見中教既conditional offer要求係3.0
得2.9x唔知上唔上到3真絕望
利申:仲係嗰三個字

佢係要求cgpa過三定係今個sem過三

應該係CGPA，見我學校多數比咗conditional offer過3既同學

cgpa

一日一更新
仍然三個字

你都係語研英文？

非也。我中史，都係三個字

policy有offer?

中史轉左submitted

派左啦咩

我仲係三個字

師兄gpa幾多介唔介意講下

其實係唔係假？問過同一個in既人都係三個字

中史唔係收好少人咩？少人轉都好正常

因為之前都有fake過一次，所以驚驚今次這次也是假

利申三個字 我身邊既都人都係

真？

漢教派左offer已放想要既接實

可以cap圖畀你睇，但係點cap？

用電話cap放上嚟

自爆

是但啦，如果有中史offer我會放出黎

不過我估應該未派哂啫還抱有一絲希望

巴打最後要咗Tcsl offer ?

呢科收十個咋

20/21 仲要變返歷史...（冇記錯應該係同有關當局com好既結果

報下年歷史，我也冇問題。雖然讀中史，但對西史也有興趣和認識

「報下年歷史，我也冇問題。雖然讀中史，但對西史也有興趣和認識」

報下年歷史，我都冇問題。雖然讀中史，但對西史都有興趣同認識

我唔係肥絲唔會捉人錯字只係身為一個講廣東話嘅人，平時講嘢就用返白話好啲

啱呀，感謝ching糾正

幾點派架 絲打
求解答

我五六點check個時發現有offer

絲打有其他offer?

有 所以即刻放左漢教

恭喜曬
係咩科呀

中數同ICT offer 已declined
大家快啲接實

收到policy offer

巴打

收到+1

由頭到尾 連interview 都收唔到
自問gpa都叫有3.3x

好想繼續有書讀，但都係三個字

巴打係咪報左有兩個interview或以上？

想問下收到小數conditional offer既巴絲你地最後gpa normally係幾多

中教同城大中歷
但會放埋城大中歷

我2.7

係啊 ghks ges

唔知係咪咁 睇上個post好似多interview嘅人佢唔派

真係痴線 講到ghks ges一定收我咁

我都一直冇interview ，一直都係submitted ，講到好似會派個offer俾我咁

2.7+1

有無人報左health education ？有offer未？

之前已經有人話出咗offer

有無人係second round既都已經收到odder?

Offer

Cac出左offer未

等下先啦 D人話VA都未有 你Music點會咁快有

我岩岩入edu個page睇到有conditional offer accept or decline
但未收到信

你地有無信

想問下你幾時報同幾時收到BHE offer?
同埋你用咩科報？gpa幾多？過唔過3？

我一月連science一齊報 BHE冇interview三月頭就有direct offer
我medical health gpa3.3

語研英文三個字，anyone?

我都有offer no email 。好彩睇一睇

All 三個字

你三個都interview 過？

係咪sports science?

冇interview點有offer

就咁science

Edu唔會俾direct offer?

有但gpa通常好高

我要3.0

巴打介唔介意講下你gpa幾多同yr幾

會

而家先報health education會否太遲

我係direct offer 因為gap year

3.32 yr1

可能佢唔想你兩個sem gpa 太低
所以開3.0

我有frd year 1 sem 1 3.8x
condition 都係2.7

咁我想問下各位大大，edu 會唔會派direct offer俾asso year1?thx

報左先 有其他offer我會放

Direct offer洗唔洗update埋sem2 transcript

聽說direct offer只派俾year2 和畢咗業既人

咁會唔會冇interview 就派offer?

我yr1 sem1 3.0x conditional 2.7

上面位巴打做咗咩好事
3.0

我都唔知開頭好驚佢比3.0我

巴打知唔知health education一年大概收幾多人?

想問收到conditional offer後
係咪要accept完先知個condition係咩?
因為我無收到信

佢轉conditional offer會即日寄信，等多1-2日啦
封信有講conditional係咩，最好收咗信知道係咩先好比$5000

中教Offer God已經準備咗樹大申請表，但依然希望教大肯收

公平咩

不過policy 新科 唔知入到去會點

樹大....我寧願讀speed

入樹大，悔終生

認真樹仁你一定後悔，環境好差

係咪同大專冇乜分別

中史有無消息

前日有人轉咗啦
冇轉等n手啦

環境係樹仁定嶺南好

成日都聽人話樹仁係中學嚟嶺南就唔清楚啦

Ges轉咗submitted

依個真係唔清楚

樹大中文應該幾出名喎
唯一值得讀嘅樹大科

應該樹大傳理先係最出名？

lingu就八大
樹仁就樹大
唔洗諗

Ges已轉

似中學，有過來人分享

一定嶺南，不過個位一樣山卡啦

語研英文三個字

不過好過樹仁，嶺南附近已經有港鐵

如果我收到cityu或polyu的offer
我一定即刻放eduhk兩個offer出黎
唔想交留位費

巴打收到咩offer

收到city offer 但放咗 Edu 嗰科比較有興趣
但Edu 真係好遠個半鐘一程

嘩
你edu take 咗咩科
有hall 嘅

Geography
嗰人好褶，怕住Hall 要日日Yo

恭喜你
我都有報geography
不過就冇咩消息
edu hall 應該正正常常嘅

嘩嘩嘩
有geography offer 會唔會要
希望做到同學

正常的 起碼我地層好靜
咁耐都未試過俾人逼去玩

巴打reg咗邊個hall ? 冇記錯你讀英教？

絲
hall b

Sorry 原來絲打
想問下知唔知Hall B 有幾多位比男 男仔好似難reg 啲

男仔基本上都係難reg

仲有
一年必宿（或者話係兩sem必宿）有半年（一個sem）一定係 year 1
然後入到黎自然就有其他方法攞更多hall分（例：ocamp）

ocamp係咪得大O?

雖然知有一張Y1 必宿卷，但原來參加ocamp 都有

唔係！學生會屬會同系會都計

其實我好鍾意geog
但係真係對教育興趣唔大
如果真係有
到時再諗清楚自己想點
不過geography 收好小人下

如果唔鍾意教育就無得勉強
希望你收到想要offer

好
多謝你

1. 大O基本上係唔會同自己系既人一組（ECE除外）
2. 大家係要去曬jupas同non jupas 既 reg day- nonju個日只會係覆核學歷文件+攞學生證 同埋聽一個三分鐘既briefing 真係做課程簡介係jupas reg day

而家報多科小學常識，有冇機會？

已經打定輸數

有frd已經收集CAC+bed double degree offer,然而我重餘「selected for interview 」

今日收到offer 信了

幾時既事？

今日

佢yr1 space 3.95

佢有冇轉status??

轉左，今日收埋offer

唉 無啦無啦

放心我都無

你GPA點啊

Ugc trans ugc?

DSE 中文3以上 英文3以上嗎??

咁耐都無offer正正常常咁

Interview完有冇轉status做submitted先？有就應該會有offer 冇就

EduU offer god

Already

通常轉完status 隔幾耐會收到信

一直submitted

巴打已經收到gcs offer?

你有interview通知果陣有冇check個system?應該會係selected for interview架喎一直submitted我就唔知啦 但如果你係由selected for interview轉submitted 8成有都架啦(唔係一定有硬但都多數有)

我都想試吓

Y2? 試下啦！我係self-finance degree trans
所以有機會報咗先啦！

今年year 1微
因為上網睇ugc trans成功機會近乎其微

唔試就一定唔得
Edu non jupas 比較好地方係gpa正正常都比interview你
記得把握interview

同埋如果你想讀BED 最好今年報埋second round 試下
因為一定要讀五年 你Y1就試下啦！

在等中史n手飯同時，已報小學常識，希望掂

巴打一齊加油

CAC offer god

Yr1 得3.38得收皮

佢本身IB仔，英文有5/7，IELTS 有7

放心 我仲低過你

想問edu hk 有冇邊科係唔洗interview高gpa就收offer?
利申：想報

認真想問下教大各方面好唔好？例如認受性、學校環境
想報sen / psycho ，但係我見佢無senior entry
咁即係一定要由year1 讀起？

有senior year呀 係報既時候冇得揀姐
收offer係可以收到year 3的

唔該ching請問你知唔知道佢cgpa幾多分以上先會收？

eduhk 其實仲睇唔睇dse成績？如果中文得2入唔入到？
cgpa 3.85

可唔可以講下你gpa幾多 dse中史係咪有5以上？

語研英文有冇人收到？

睇 但係asso/hd畢業既話
中英要求會降到lv2

想問下各位巴絲
假如最後一個sem嘅cgpa可以掂到3的話有冇少許機會食到N手飯？

到最後會好多N手飯
開學之後有一日我地成堆nonjupas既圍爐鬥遲添

多謝絲打今年Reg Day 8月頭，仲有四個月等

個心定咗好多

希望下學年見到你啦

你frd收咩科offer？

一定有offer letter 同online system 會轉 留意下啦

3.3/4.3 dse有take世史冇take中史

如果要交5000留位費，大家會交落Edu policy定City AIS

Coty啦，當然

點解呢?

選city既原因ais這科都算有咗好耐，但教大policy係新科嚟

Edu policy 呢科太新 好少資料可以參考
不過都係睇你對邊一科有興趣

都岩 同埋city post有人話交其左中一科留位費可以轉去另一科如果有offer

Edu 都可以 所以睇佢鍾意邊間多啲

巴打有city AIS offer?

有，早幾日出的

恭喜
巴打介唔介意話我知你幾多GPA

3.76

3.76仲報edu u不過都恭喜先

3.85想報edu既心理學senior entry...
ching覺得有冇機？係咪好重視面試？
利申：商科

咁遲先報嘅
不過你interview正正常常 gpa咁高應該有機

Year 幾？我有去in 過 老實講在場大部分都係major in Psychology or social science
商科轉可能預無senior entry 就算有都要補幾多credit下
建議你試埋下cityu psycho 冇interview 同跟 gpa派

同埋到係嗰句啦！唔報一定冇機，如果想報就去馬啦！
都已經second round， 唔差在嗰$150 唔好比自己後悔

請問有冇人收到ges？

其實要睇本身收多唔多人，同埋有幾多人放番offer
Btw你打算報小常？報咗先啦 十卜十卜

Sorry GCS無咩點研究
你手頭上有咩offer 揸手？

我都報了小常，見中史、policy和ghks冇情況下，都要好搏下，加油ching
希望大家sem2都過3

up左冇壞既

Upload overall
舉個例子 當你Y2
你依家打咗 Y1 2sem 同Y2sem1
出咗sem2 Gpa之後要改番所有sem 平均gpa （Y1&Y2)
正常啲Cc 應該幫你計咗

所以今個sem 好重要！！大家加油
希望下年2/9開學見

佢好似係sf year 1
不過都係upload overall cgpa
正常cc 應該都會幫你計埋嘅

你收到psycho offer?

原來佢係sf 我都係呀！！加油

無呀！之前日日拜psy offer god
只係想讀多兩grad就算 但其實我對psycho 冇興趣

我收到Geog offer 一直想讀geog 好開心

恭喜你呀 請問你本身cgpa係幾多？

3.19

總之你到時出咗成績就盡快up 上去
到後期d department 可能間中先望下
update 返個waiting list 嘅排位

唔洗，個系統會知道，之後個系教授會睇

想問交左$5000之後個status轉咗”offer accepted”係咪就代表留咗位㗎啦？仲有冇其他步驟？想confirm 一下，謝謝。

係呀！如果我無理解錯封信
Direct offer : offer confirmed>offer accepted for verification >offer accepted
Conditional offer : conditional offer (唔肯定）>offer accepted for verification >offer accepted

你地都year1?

好，唔該曬巴打

我係呀

題外話 想問下係咪收到offer letter 就可以去學資處搞借non mean個啲？定還是佢遲d會再寄一封學費單嚟之後先再搞？跪求解答

我之前打過去問
九月會當你係新申請
Ps 我係申請grant non mean你最好自己打去confirm

語研英文派咗未

問個白痴問題，想問下interview著咩最好

收到電話叫我update成績單，唔知係咪派offer前預示

你本身點解唔up?

有up到，佢哋開唔到，所以重新up過

轉咗submitted = offer??

咁講既話direct offer=肯定入到

Submitted->selected for interview->submitted

9成啦 如果唔係特別唔好運都會有offer

中史派左啦，我已經decline左，大家加油

巴打你gpa 幾多呀

今年gcs咁遲

巴打CAC轉左status？

今日睇轉咗submitted

恭喜晒
我仲未轉 等n手飯

睇上面巴打話submitted都味必有offer 等緊email
btw 你咩instrument??

估計應該係audition出事

year 1 gpa 3.4中教無機？
一直都係submitted但係無收到interview

有冇巴打in過ICT？可唔可以講下佢會問乜

其實我係year 3 gcs
過嚟幫朋友睇吓status
我個friend3月18in

應該60人左右
Tutor 開2班
Year 3 entry30幾個

轉左了

幾時？
絕望了

今日朝早

你係咪好遲先申請？如果一月尾二月頭先申請嘅話應該要等到六月先有面試。加油！！

11月8號申請

咁就唔清楚啦，建議你打電話去問，唔知會唔會有機會miss咗你個application（之前睇好似Kong u試過有咁嘅情況），不過亦都可能第二輪面試先搵你/year2申請會好啲，因為始終攞住呢個gpa而又係year2既大有人在。不過都係覺得你打電話俾負責嘅office會安心啲，good luck!!!

語研英文轉未？

有無人知道轉左submitted 會幾時收到offer?

睇你本身個grade定

其實應該唔係對比過啲同科嘅人果個condition同成績冇乜大關係

打左電話問係confirm左我個application
希望second round有得in

上年gpa3.5 late round報 6月in second round
比你參考下

中教大概等咗一個禮拜，比你參考下

想問教大senior year entry係咪會因為補credit讀兩年半或者三年先畢到業？

Gcs ghks ges唔會
唔冼補

等的滋味

我仲以為得我一個 想放棄

ching讀緊ghks？

我gcs year 3
HKCC BBA 2.9 gpa
而家每個sem 15 cred

多謝ching回答。你打過電話去確認過？

2.7/3.0都聽過有

之前email問過

好hea
Sem頭中hea
Sem尾先忙
冇乜exam
上個sem兩個exam，今個sem1個
大部分背書
一科有Assignment 同prj
但唔算太難
我唔話好讀因為冇乜興趣
但係workload同u life balance到到

感激巴打

Hall唔玩活動一定冇
但可以買宿卷住hall
女仔要到小西灣先有hall
畢業生唔知，我都想知知

其實係咪因為冇full cert先至冇轉status？
我問親D人都係full cert收到offer/轉status

Senior entry 第一年係咪一定有hall住？

如果唔玩活動，又住得好遠好遠，第二年有無機會住hall？

我都未 轉左會講

我冇full cert收到中教

借問聲巴打GPA幾多？

3.2 ielts都冇考

你year 2？因為我year 1 唔知有冇關係

恭喜仲等緊n手飯

好的,唔該你

啲人係咁講，用例子答
我有year 3 entry 女性朋友 住小西灣
冇參加活動
Sem 2收到頹hall offer
男仔就冇，西營盤太古東涌都冇

女仔：天涯海角 —> sem 2 有 hall
男仔：sorry，你住火星都唔會有 hall

男中同sf 兩年都未試過reg 到，佢身邊sf啲男仔未試過得
你當無機會啦⋯⋯sf 男仔係慘啲......

想問下巴絲打中數好冇讀

ugc 男仔都係差唔多

應該咁講男仔係edu 係慘啲
唉～男廁都少過人

同埋想問下絲打你 嗰陣時有冇同原本讀嗰邊講quit u
定係到時直接唔交錢就得
同埋tran credits 係唔係多數都係language course先得?

我第一日入去reg既時候問我friend洗手間係邊
我friend話 你係女仔 走廊左轉右轉都有

問清楚曬兩面避免 double registration 得出既結果：

收到offer+肯定會去讀之後就可以開始搞quit u
要officially withdraw 即是要填form搵approval
唔可以唔交錢當冇事發生 因為名義上個學生身份仲係affiliate去本身個間

至於trans cred 入到黎會比個database你望下
不過最緊要係對返自己program同每個department各自既要求
通常都要B以上 同埋係trans major同free elective
好似general ed呀、實習呀，同埋其中一個minor入面既course 全部係唔trans得
我自己就trans左一科major同四科free elective

好清楚呀！唔該曬
我唸我等考完試再交表，希望trans 多啲credits

Ghks

reg day先順手交埋啦 咁樣大約開學前就會出結果
反正都要去學校東亞入數 攞住入數紙去交form

好

gcs offer god!

頂啊我住南區都唔俾hall我住 點鬼返學啊 咁遠

所以男仔讀sf慘過食屎

利申：住港島東上年有sf唔讀，寧願讀asso

希望四月有啦

今日重未有offer

等緊邊科？

Cac dd

我西貢 大家都勁遠

有冇人可以答我interview點先叫表現好？

Cac dd submitted 等 offer 加一

語研英文等咗就黎一個月

想問下幼教出咗未

唔係特別好

上年報完有得interview
今年報連in都冇 jm9

咩科

psy

上年有報?

而家係main round ，一月後先報既科要下個月截止完先開始有得再in

要等email ，別心急呀

推重係submitted ，重未有信

science出左未 依度好似完全冇人問依科咁

programme leader你邊個in?

由頭到尾都係 selected, 即係點

基本上冇interview同reject冇分別
除左psy全部科都係有interview先考慮

收到edu psy 上傳最新成績表電郵
但system 仲係selected for interview

題外話 : LU psy好啲 定 edu psy好啲
個人感覺差唔多

收到email upload最新成績表email
但我已經uploaded
你check 下有冇email!!!

收到語研中文叫upload成績，想問下係咪個個都有

應該嗰個都有
利申：我都收到

唔交就一定冇offer 冇記錯email內容既話

有冇巴絲報咗教大EdUHK Non-JUPAS ? (4)